2019年香港自殺資料統計 - 研究稿 201909172310

下載PDF:

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

呢筆債，佢哋一定要還。

幫你推

推呀